頭先大概4.30係朱x良睇醫生既女仔可唔可以入一入黎?

我想認識下你著淺色牛仔褲既你

我都有留意條女
btw 樓豬幾靚仔

我都有留意樓主

有冇咁多人痛呀

*病

我係個女仔
見到樓主係咁偷望我....

下你係戴眼鏡個男仔?

真係你？

我冇戴眼鏡

咁我冇留意你 sorry

Wtsapp講？

你留電話

你係咪頭先無戴眼鏡有著褲有頭髮個個男仔？

可以呀😂

可能我走左啦😂

我無頭髮

你用個肺講野？

咁我無留意你 Sorry

不如你tg我呀：

等你呀

弱智仔都睇普通科 痴線

元朗？

對